邊撚到集合啊屌

如題

？？？？

立法會？

？？

推推推推推

印尼銀行對出有一班人，物資站

夏愨道有無封路

冇，車來車往

次次有咩都話和平理性
睇下仲有幾多次和平理性

咩唔好俾機會狗察老解
講到好似得香港有軍/警咁

玩完一晚
今日二讀

抗爭/革命 有邊次唔流血

推

印尼銀行等啦大家！

！！！

感謝

今日唔好沖義士琴日都好攰

好多警車海富個邊

野餐準備中

講出黎比狗圍咩，自己周圍行下睇下有冇戰友，再等開會消息先出去啦